---
layout: "comment"
hidden: true
title: "24110"
date: "2018-06-17T21:34:02"
uploadBy:
- "TobiasBrunk3@gmx.de"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Das ist bisher noch nicht der Fall, aber wäre vielleicht noch eine Verbesserung.
Es ist übrigens ein Nachbau aus einem kleinen Freizeitpark in der Nähe von Minden.

Gruß Tobias